有冇ching法國so9吾識報恩好衰？

養大左你依家淨係識幫外人
仲要剷草

唔係當年利記賣你去巴塞
今日幫緊阿仙奴爭前四咋

入你一粒only咪俾左面囉